[正式宣佈 凱晴B係曼區女神 + 當奴Trump係再世父母親] 曼聯終極FF轉會暨吹水區 [726]

Bot狗

LIN

負評標題

點估到Lin入波

屌 真bot狗

快到

廢lin對住隊極廢終於識入

Lin

都話lin會入 輕鬆

0.012 終於入

屌比連2019入到波

死bot狗

lin

真係燈到Lin入波

廢lin又贏

證明廢lin只適合打呢個水平嘅賽事

lin真係一年踢一個月

挽留lin

lin first goal in 2019

大聲D 邊個入波?

Captain Lin

屌個record 破咗

反隊長班冚家產呢？死撚曬去邊

凱晴 我地迷lin終於一吐污氣

駁唔到

嘩屌你 呢個時候先識上水

點解主場可以踢得咁辛苦

暗黑兵法 搵隊垃圾幫lin破處

屌你潛撚左成季而家先出黎
好唔好意思

Hi yee yee

原來人地鞋底改變方向

人地主場？

有無人有LINK?

2019第一球, 好唔好意思

如果話個X凱晴幾樣衰會唔會比人屌？

個topic柒到

屌 唔好2020先上水

Fa cup 一早有

係英超0 gaol 0 assist

唔會, 最緊要有理念

依家仲有邊到有link搵？

呢條delay好多下, thx

早洩

屌你啦 咁都樣衰

今場都唔發力無得出架喇

on9晴又出story迷lin

啱

28/11先入全年第一球
Our 27 y/o prospect

1430要唔要

不代表我意見
唔係我女神

啲傳控 現位 點解會做得好過一隊

認真, 覺得lin今場唔止入一球

27歲超新星

有啲失望

我晴

其實真曼點會迷lin

點解會迷連

點解係奧脫福好似踢得鳩過作客

一年入一球
大家2020再見！

踢到咁都100k, 簡直係打工仔嘅典範

仲要出story

因為主場個陣係一隊班垃圾

牙晴

最好真係lin

laird助攻慾好強

人先係重點

連登又死死地

有冇人知個左閘幻幻係邊個 一復出就助攻
勁撚到...

係

儲足成年氣

Thx

拖慢左

呢隊波除左chong同lin都幾好j

屌你球霸lin

無咩禁區內攻勢 全部禁區邊起腳

Lin9射

Shaw.....

聽說b.williams要右腳打左閘嘅原因
係因為唔夠laird爭右閘位
大家可以期待下依家隻右閘
我暫時睇都覺得真係幾勁

Laird 上埋黎羊可以收皮

有得射又大佬又屌得人 威鳭

有默契 隊友識走位

隻右閘幾fit

右閘好似幾好
綠木今日都幾獨

原來astana而家零下16度

哇

巴打你太認真

Shaw

梳咁都走甩

shaw

羊點都係踢埋今季架啦

但估唔到williams 上位先

對廢隊要刷多幾球搏表現

Laird幾似華西 又係死右腳爆落底出地波

乜梳有落場架咩？

Lin同梳好似仲廢過青訓

Garner

Shaw 真係賣得

真

真係際遇問題Williams 撞啱冇人

都叫入左波喇

有d膽識
有d技術

踢成咁無人肯接貨

D上腳同傳控時機

長遠計真係要買左閘
點都要輪換
shaw 真係要賣

牙chong隱咗形

攞住波成日諗下 先肯傳/跑

Greenwood 將成隊一隊比下去

好撚慢

暫時最差應該係chong 鳩fingfing左半個鐘

真係要借出去

呢件先係超新星

想講laird應該真係勁過Williams 睇得出

Laird

就完約
仲借

借乜鬼
都完約 由佢走啦

D對位係有水準

直頭垃圾

諗唔明蛆點會想要佢

chong完全唔掂 一味死衝

其實williams 踢出黎又唔係差既
起碼有意識上前幫波
唔似羊成日鳩斬

63似美斯wo 成大器預測

咁撚侮辱美欺

如果佢去蛆 踢得起都無得怨
佢比當時普巴多好多上陣機會

完全唔識用下個腦
踢到依個水平唔係靠死衝就得
Greenwood 同天使仔真係高一班

希望莊換ramazani
抗癌勇士應該都有得踩草拎下media coverage

有冇清中意Gomes 但呢場仲未有咩表現

美欺？
我覺得似高華錫

仲要死左腳
落底又唔見佢
有佢荷蘭大師兄洛賓一成已經好開心

右閘幻幻係唔錯
Chong 重話去祖記

成隊波最廢係梳同lin

對腳長又幼，似足奧巴坦

想睇西班牙仔

我入紙迷鳩美斯 啲控盤好有功架

都係 仲要幾靚仔

際遇唔好真係冇辦法
Football manager 都係睇好laird多d不過點發展都係睇球員本身

浪射完未

你條垃圾

清配番副眼鏡好d

屌你
射撚完未

lin個armban帶到變護腕

右閘無憂
左閘仲係有排煩

著起龍袍唔似太子咪呢啲

Dlllm 廢lin係咪去到禁區頂一定要自己
10分鐘前有下又自己9射，旁邊天使吊曬鬼

條撚樣成日 標奇立異

人地搞潮流牙

着起龍袍唔似太子咪呢啲

毒撚樣都靚仔

有bw頂住先

其實呢個水平好啱lin踢
lin應該去kazakhstan搵食
造福當地球迷

蘇b落左order佢今場刷唔到3球, 1月自己走人

球皇級數

呢場完全冇form

今場太獨食同心急，好似好想入波咁

撞正雲比沙卡
肯輪換都仲有得踢下
Dalot而家同shaw真係無分別成日傷

Dum依家隻右閘去踢左閘

刷到都自己躝啦仆街

當踢u23囉

呢一班人個個番到英超根本就跟唔上個速度

進攻就跑曬上去 防就跑曬返黎

卜比sir保佢 係到退役架啦

多謝支持

U23真係咁lin真係好襯

右閘成個evra咁

其實進攻好似摩狗果陣

踢緊乜

綠木

呀連

咁都唔俾gomes

Lin injury ?

好獨

綠木on9

獨食到 空哂都唔比

鍾啲波又無假身
仲衰過j仔

牙lin坐輪椅未？

成班當左踢u23

死都唔傳

木仔好獨...

最後一場波 thanks Jess Lingard

成班要外借出去練下

18歲算幾好

矮美斯得佢造波無人造比佢

Goodbye and thank you Lingard

Wa 咁樣踩落去 屌

睇得出有速度有腦

又一個青年軍上位
文沙如何是好

隻右閘真係有料到
d假身 閱讀能力都可以
大碌打右翼 佢打AWB後備啦

Lin 個隊長章戴到去手琤真係好on 9

加拿好似幾好

好撚慘, 唔止一次空哂位

個個都推甩腳

侮辱

廢lin 著到對鞋未

63好撚勁wo
唔係多波掂就勁既

Williams唔夠laird爭先要踢左閘

chong剩係識向前跑

chong

屌你隻幻幻中堅同右閘短袖

Dalot外借好過啦
黎左咁耐都未試過踢場好波

有D人一上腳已經存心想自己射

Chong吓吓推離腳 點踢英超
走啦

其實4個攻擊球員都係

綠木hea到 下下等波

吓
上年對巴黎佢有份
但明顯右翼好過閘

點會無debut都已經唔差

佢自己想打閘

佢斬波落點唔差

Chong係真心廢
9推
依d點比機會都係一樣
如果以前j仔係度

Ching識唔識波

射死psg???是但狗up都有了

綠木做乜撚

Mensah
可以踢防中中堅
佢有米9高踢防中仲好
佢又唔算慢

同Vps一樣

J仔

易傷已經67
返荷甲啦

Offside 照射

63號踢得幾好

對面真係得港超級數

d控波動作有d似
都係有d唔自然

如果同占士比高下立見啦

處子戰對年青人係咁插花過人

咁睇得起港超

占士

Levitt？傳球成功率勁高
向前交波劏穿哂

啲防守嚇死人呢

得啖笑

防唔夠雲比沙卡 攻唔夠占士 算吧啦dalot

j仔真係有料過依家班人好多
Chong依d完全唔上得大枱

岀佢好過用P仔啦

咁輪換都得

最頂唔順係無右腳
下下空晒都死要用左腳撚波

不嬲迷j

j仔係心態問題, chong完全未夠料上一隊

替補都要既

傑長老契仔 一隊未上就入左威爾斯國家隊

翼又得閘又得 用嚟輪換啱曬

鳩推仲要過唔到人
控波推波離哂腳..
吹撚大哂...

chong同天使一左一右，真係強烈對比

J仔真係衰態度 技術齊哂上一隊

車仔都出左個右閘james幾勁
出波防守都勁過大6

兩個中場都識幫波交波
不過唔係掃蕩型
中場都係要靠麥湯

無當年j仔一鳴驚人既能力

一對中場中都踢得幾好

好過p, fred

Fm妖人

有 歐聯個場射手

chong同右閘比都強烈對比

今場波好多個都可以睇
鐘泰希就一定唔洗睇
屌佢老尾完全唔知佢做緊咩

但文員係最嚴重既問題 文西又係 真係幾勁都假

淨睇今場係有d功架
好淡定，交d波好舒服
相反被睇好果班，莊同高美斯都係一般般
T仔淡定得濟，有時人地埋到黎
明明有得交都唔交，
如果對面係大隻前鋒搶甩佢波就單刀

閘真係唔得
變速慢都算 防守廢到仆街
寧願用laird 或者young

馬達踢右翼仲好過佢

出佢好過出p啦

J都係死左腳 但人地有料
Chong 依d真係見底蛆快d拎去

嘩屌 龍門架上面個啲係唔係冰

williams 唔錯啦

摩Daddy既football heritage

依家成熟咗 國家隊都重召翻佢
J仔之後都冇乜邊個掂 除左福
P仔lin

好似有得回購

如果唔係梛子係阿sir教新傑斯

有冇人有留意青年軍表現?
點解Chong 會拎到mvp...

Laird一個打曬右邊算啦chong完全唔值咁多機會
仲拎黎同pogba比
Chong機會多幾撚多冇一場係好波

莊點睇都唔係一般般咁簡單，成場最廢就係佢
不停亂call波想表現自己，但次次都帶失
我真係唔信蛆會想要佢，就算真係要都唔覺得會好似普巴咁成到材

下下CUp 大位 是人都識閂你波
在左邊就下下想爆底 死左腳

人地都唔會想翻黎啦沉淪豪門

63, Laird踢得幾好
其他人啲波幾爽, 現位走位
Shaw啲波拖到好慢
Lin普通
不過對面俾好多空位我曼
所以都冇乜參考價值

有冇link

佢多pogba勁多機會蛆快d拎走

唔好太多性幻想
呢班人已經喺英超證明過自己 佢地一俾人逼就跟唔上

咁都踩LIN條垃圾唔撚斷腳

Lewitt 天使換fred p落去

Levitt 佢應該仲勁過加拿
傑斯契仔傑斯眼光真係唔錯

J仔
唔想再見到chong阿你翻黎啦

唔請佢就係平時係到引戰嘅會然連加特？

馬仔同James

Levitt啲一腳波

梳

一個LEVITT 一個JAMES

肥梳清唔到都算, 使唔使咁樣跟返中間
左閘空撚哂, 好在對面睇唔到

Shaw波都踢唔好
仲好意思食到咁肥

淨係佢做scout都夠玩

motm我覺得會係levitt

其實好明顯d 青訓d 護球俾波都有sense d
同比較似一隊波

Chong 堅廢

有無人想入黎玩吓bingo

突發!! 連登仔BINGO上線啦

肥梳個身型以為佢30歲

Ramazani 換 Chong la 冇眼睇

真係好撚廢喎
已經唔係比唔比機會嘅問題
係真係冇料唔夠班
對面google隊都踢到咁點期望佢成才
其他u23起碼正正常常

咁鍾意推甩腳

除咗右翼要買之外
其他中場位用青訓都得

個撚個當自己美斯爆埋去

Lin chong lan la

其實啲青訓真係 唔勁

等睇和波

唔得, 馬迪走硬咁滯, 防中點都要補

Motm我唔知
Rotm就一定係chong

下半場比人禁屌

如果係英超嘅話俾人打反擊輸咗五六球啦

比人撳住嚟攻

跑位 傳波 判斷 技術 全部都唔掂

Lan

嘩屌你咁都可以miss

Chong

Chong真係廢撚到

廢

Chong
算罷啦

chong柒夠未呀

屌

Chong真係最撚垃圾

Chong狗

笑撚死

Haha

哈

嘩屌

抵啦

chong豬撚埋

廢chong
輸埋

加拿chong真係吹大左
反而冇乜吹奏過嘅laird levitt幾好

你哋真係覺得LAIRD勁？

chong躝啦

on 9 chong

Chong一來一回

鐘迪希

垃圾chong

屌？？？？？

chong之前仲話寄以厚望

好垃圾呀

Chong曼生涯正式完結

Levi我成日吹奏

2:0 變 1:1 chong

On9

資深曼迷勁中

加拿唔差喎

Chong 走啦dllm
天使

Chong吹大左 咪撚再用thx

炒ole未

仲衰過廢lin, 轉頭就比人追和

Chong廢撚過我落去踢

痴撚線chong 7到
一來一回失埋

究竟邊個on9帶chong上一隊

莊真係世紀垃圾

同車仔果班比 呢班全部都係垃圾

佢返英超應該無機會出

鍾達希種廢真係冇極限

剷撚晒佢啲頭髮啦屌

莊真係好廢早走早著

屌你老母轉個頭輸埋 chong真係on9

摩狗

摩佬上季升佢？

Chong我屌你老母啊

岩聽

垃圾乞兒莊

真係放走佢算啦

好波

輸Chong

換人啦屌

依家埋門都唔掂

之前邊撚個話Chong係曼聯嘅未來

之前唔係話祖記簽chong咩

其實唔只今場
睇佢踢足一隊咁多場
場場都係垃圾

有中國血統唔怪之得咁廢

摩佬其實講得無錯
唔係佢唔想用年青人
係班人真係唔夠班

曼聯個支那人廢到

一般啦 中場要浸

支那

咁英冠都係曼聯嘅未來了

如果係曼聯未來都幾大獲

唔啱咩 曼聯嘅未來咪就係咁垃圾囉

換走莊同lin未

支那冇一個係無辜 廢鳩CHONG

當初以為佢當係棋子嘅麥湯, 反而越踢越好

依家已經係

摩daddy又贏

Lin對住呢d三線隊都踢到pat屎

蘇狗可以俾其他人落場未

政治工具

唔該咪撚同佢續約

傷到傻
皇蘇要奧迪加特（皇馬嘅）或者O字頭西班牙中場仲好

Lin真係無料 無連結 一有波就鳩衝

你多出場機會又肯博
自自然然會踢得好
上年主場對巴塞真係代表作

唔好對垃圾有期望啦

Chong真係搞唔掂

Sob傻架
佢再亂用出青訓係冇乜幫助
用青訓係要以老帶新
出曬一班u23係幫唔到佢地

根本佢實力都係3線

換人未,又想儲印花

蘇蛇賽後：chong仲後生，要比多d空間同機會成長，成場波好滿意佢既表現，佢係曼聯既未來

佢3線都不如

So9同木狗季初話啲青訓幾咁勁真係世紀騙局

3線都畀多咗

賣撚左佢啦

嘩

未來好黑暗

勁！

輸2-1

換人啦 我老母都踢得好過chong

Levi岩岩個下假動作好似hehe

運都冇埋

2-1

rubbish

冇人肯接貨

掛住舉手

佢呢啲級數去曼城執波都嫌老

個中堅轉咩身

反輸

。。。

63好撚勁

左閘隻肥野去左邊

笑

so 9 lan

你話點樣唔沉淪人地車就mount 奧度爾
我地就chong

Ole躝未？

Lol

屌你fb班蛋散唔係成日叫普巴走 重用青訓咩 而家叫人躝咁衰嘅

呢場輸左可以換肥普就正

下半場人地出少少力就即刻反cup

輸埋。

件左閘

肥梳死撚左去邊?

前面班友積極d啦

垃撚圾
上半場仲打j話呢班後生仔ok

記得有人話輸波都要睇青訓, 而家恨到啦

agger bye bye so9

我又失位笑4

打Google隊都打到咁

輸埋

Og得咁靚 死角

輸尻埋雖然輸贏係冇所謂姐

AZ兩場夾埋炒依隊野11蛋

Levitt勁到

我曼青訓

OG

Ole到底教左咩出黎

呢場點會有影響 出左線 擺得u23都預左有機會輸

廢到

唯一安慰

打3線隊都要輸

人地話情願冇歐洲賽踢都要睇青訓咁大諗頭

Shaw 去咗邊

比多d機會其他人好過
Levitt 真係可造之才

好悲哀 俾呢隊垃圾禁屌 仲要係反cup

Chong lan la

真係好撚屈
幾次就咁假身都fake到人臭

lan左

咁既領隊差唔多啦
主場主力都係贏一球炸

幻幻唔係正常要爭表現？
上半場已經覺得佢地好唔集中

又有個chong?

除左綠木之外
好多都要外借都唔夠班

俾人禁屌

grant好慘

仲要係撚咁出先好笑 真係垃圾黎

換埋啲bb戰士

睇Ford vs Ferrari 見到個高層就諗起木狗

Laird + Levitt ok

其他冇眼睇

天使仔ok

我地個59號勁野黎㗎 快啲換佢啦

綠木咁早上一隊除時衰過拉豬
浸下先啦

Chong換Chong

好廢

So9繼續屈綠木睇右翼乜柒埋門都冇撚哂

根本無帶人黎

可以落英甲繼續睇

對住呢啲隊進攻都係無form悶到
青訓潛力低到

Free撚走莊算啦

發覺個個拎波都係dup低頭自己去, 望下其他人會死咩

shaw真係唔多掂

根本綠木就係福2.0
重點培訓都ok既

廢lin 咩位都係想射

莊係咪話要走 走啦咁 唔送

後備席number最細係47

得63夠料踢曼聯 其餘all 垃圾

換lin啦屌

踢到咁撚樣怪人唔俾機會

係咁鳩射

Lingard shaw最多英超下遊水準

總之綠木繼續俾so9迫打邊就死撚硬

技術好 唔做多餘野
中場要做嘅都做到
真係幾睇好 希望有多d機會

連真係好撚廢，望隊友啦屌

Shaw 同lin 都應該踢呢啲

發覺lin9 下下都推向人堆

睇得出波底超好

識尻其他野咩

一睇就知前鋒料
對錫菲聯個腳就知

佢以為自己真係美斯ma
沖入人堆一扭11射入埋

屌我連識翻後幫中堅傳去兩閘架

天使ok
Greenwood 要打多d配合 佢好識係禁區入面搵位

63踢法似史高斯

Now個旁述

但唔係幾俾過頭波/長傳，下下地波

連射夠未

笑左

好串

射撚到咁, 屌咩

都好嘅 睇清楚邊d可以培養下
Chong就明顯走得
Google隊都打到咁

佢永撚遠都係咁架啦

頂盡卡膠
排球手誇張咗

對面射好d啦

講左咩

宜家靠你啦連加特

shaw睇黎都冇乜希望
下季有錢既順便補一補左閘啦

差啲3-1 左閘永遠唔見左

邊個漏呀

咁都唔使輸

爭啲輸多粒

On9到

換走lin未呀 一有波就亂咁射亂咁衝去人群度

係 睇黎佢都好撚憎9lin

Grant 腳腳踢番俾人

左邊比人中出

依場當睇真啲邊個有能力上一隊好過啦

進攻要靠連加特唔知曼迷點諗

Lingard靠你打起隊波啦
唔知曼迷聽到呢句會點諗呢

差d3:1

連加特 依家要靠你帶起隊波
唔知曼聯球迷聽到呢句有咩感覺

肥梳跑到番黎未

主差啲又入

唔知曼迷聽到呢句覺得係好定壞

第四號龍
算啦

你老母除左63號係唔會拿左波先諗幾下先傳比人
其實個撚個上腳狗

shaw
廢連
chong
三大戰犯

我估係新仔唔敢做多姐
我信佢有咁嘅能力

左閘放題咁, 肥梳次次見佢都係禁區邊, 打防中架

成隊做乜9，好差

有無link，岩岩收工

Lin9廢撚到

兩隊水軍鬥海兵

輸曬佢出局算啦屌你滷味google隊都踢唔掂

嘩 個38號嚇死人 失哂位

屌你shaw散夠步未好撚歡樂呀屌 garner衝去左閘位shaw慢慢行

無連一粒都無

shaw 真係冇撚用
下下 踢幾場又傷 傷完又肥

Tuanzebe?

賣走Lin Shaw Chong please

Thanks

下下接波都勁驚佢甩手

一開始入完波見人廢想刷數據個個自己去
屌

失位失到喊

比班幼斷幻幻見識下現實

Mellor正常少少

on9 chong入咗真係三分已袋,宜家一分都冇

gomes

已經出左線

哇靚丫

主隊加油啦炒多幾球，唔好再俾希望so9 同木狗重以為曼啲青訓有料

死撚開啦廢Lin
扮大佬

俾對面打起個勢

啊伯接波差唔多啦

班幼幼好英雄主義

射得幾好

控波都可以手球

點解唔係綠木射

靚

咁班青訓質素真係唔撚掂

個撚個扭扭扭
痴線

事實上佢係喎, 至少份人工係

真係好彩暫時比佢發掘到威廉斯上黎
唔係個左閘位幾頭痕

個龍上身了

天使仔

1. Levitt
2. Gomez
3. Laird
4. Greenwood

Lan: Chong lin shaw

嘩rvp

有扭咩

綠木隻左棍真係好j

綠木靚

14號嗰個新人唔錯

肥梳真係求鳩其一腳分邊

綠木>Lin9

輸左無首名？

超新星

夠料可以賣去中亞

26歲超新星

綠木真係要打射手 再打翼真係晒咗

每次啲隊對我曼都上身
究竟係我哋廢定人哋勁

潛力 英人 放出去有冇得諗

再屈Greenwood 打翼真係反sob
好撚明顯禁區殺手黎

有冇首名都32強出局架啦

78喇
換人未？

你望下chong

十足十楊格咁
有波一野踢上前面
質素問題

新左10年仲新緊 好似禾仔咁

尾場要贏AZ先有

明明冇失過波 對住0分嘅小組包尾咁樣失兩粒

呢一分冇架啦
今場試多兩個新仔啦

真係輸chong

買咗fifa ut rttf隻馬
唔好咁快輸住 晉級有得升數值

笑死人咩lin

佢左右棍

27了

無腳法無腦打攻中

Lin真係好無腦

Shaw完全無意識overlap同打小組配合，搞到gomes球球都要1v2

唉

14號果個好有美斯既影子

入波牙

天使無得打攻中真係

反杯未

Gomes意識係好
如果有人同gomes打到小組
一定做得多好多攻勢

換lin啦

一開局仲笑對家係港超

14號新人幾有膽色 下下都衝向人群挑戰
踢法幾似美斯 唔怪得做隊長啦

馬迪係咪傷好
好好醜醜用住算
到一月買到人先放啦
希望麥湯快啲好返

d進攻 自己打自己 除左中場中間兩個會搓下控制住節奏 其他都係一有波就死去咁

搞到爵連上左一下水之後又潛過

shaw係gomes面前散步

buy李城左閘啦,shaw真係唔掂

好似chong空門個下咁 肯比波走位就有

好撚嬲

成日都話曼黎港超都贏唔到冠軍

第一日睇ole?

人地爭冠, 點解要賣

拉馬伸脷

乜水

讓番個攻中比gomes啦屌你老母柒Lin

唔換lin

阻住晒高美斯

59 good?

練波練練下走
周年飯都唔去
冬天走架啦

Gomes拉邊 肥梳同26歲新人企喺人地後面

shaw 冇撚用

b williams夠做

Garner吹大左啦
咁既料打咩7中場

fifa lw

shaw好撚求其咁

買grimaldo啦

Lin 仲係場 屌

Shaw係唔係搞錯咗d野？
點解唔係疊瓦，而係下下內切阻撚住高美斯？
明明高美斯右棍你左棍，可唔可以落底呢屌你老母

屌你老母入波未

其實gomes踢得好辛苦
攞到波冇人走位配合

出年隨時仲有R聯玩吓
曼聯隨時R霸都冇

場波得佢一個咁

個個未踢個陣都話d青訓勁架啦
個個ff自己個青訓營係04年巴塞咁

好撚慘, 企係度幾秒都無人幫

呀lin又柒

Shaw 太驚傷，無架啦

成日焗住回後

賣得

高美斯上撚完腳未 真係撚屌

得馬達可以同佢夾下

Levitt 勁好多

個撚個拎到波就鳩爆, 學界咩

隻59好似好快

垃圾LIN

Lin狗幾時死

so9 同 木9 都係咁覺得

on9 lin

Lin 好撚垃圾

繞過隻翼背後疊瓦落底呢d咁基本嘅野，近年好似冇乜點見過。班友練波都唔知練乜春

Levitt 啲波好好J

炒撚咗so9佢喇

白卡佬

14號個年輕人好勁

59幾碎？

18

比lin 做大佬 成隊波亂到

隊長好有火

畢特原來教d咁既垃圾出黎？
你當呢隊南華咩

得63同高美斯 比盡要埋木
其他可以炒曬

好在早場唔使捱夜, 如果4點場睇啲咁嘅西波仆街啦

On9lin傳波都傳到咁

幾高？

佢值得一隊 成場都知自己做緊咩

我覺得要怪lin 佢地塞個波向前比lin 就等於完做唔到d咩

雖然話全後備，但係贏緊一球都要比人反cup

無錯

又話簽咗個神童返嚟？响邊啊？睇過？

肥普唔係唔但唔知點解想傑斯返黎教

渣架啲青訓

So9講咗lin 隊長就知唔洗睇

Linaldo，下下9射

個西班牙仔冇撚出到

明明佢應該疊瓦落底傳中既就唔做
內切引多個人黎阻撚住逆足翼盤球/傳球路線

4點見到lin隊長熄機啦

換走埋高美斯

班主
管理層
一隊教練
青年軍梯隊教練
全部要換

成場唔知係到做咩尻

So9又證明到啲青訓唔掂
聯賽又要用返果堆了

買人

似係冇人幫多啲

呢條撚樣笑匠真係好撚厚顏無恥

青訓得levitt好d 鐘迪希真係吹大左

成隊黎講63算係最好

痴撚線沙維小白影帝都係分開幾年上位以老帶新
依家由得班新仔亂柒咁踢

59幾快

走左幾次位空哂架, 無人俾佢咋

出名個d邊個會肯黎踢歐霸

係 左右腳比波 timing 都好好
但唔夠用 一係防守下苦功 一係遠射

on9 咁都想扭入去

好事黎 好過有假希望

haaland

佢下下尻舞， 真係似足當年爛混但細隻版

搵啲唔出名好似james咁

送俾祖記算啦快d簽左佢

隊長有料丫
92分鐘仲想做英雄唔撚斬入去

輸緊一粒 補時係禁區頂猜兩分鐘

屌以後去英冠搵人算啦
執多幾個占士呢啲
好過博呢班青訓

鳩推連

salzburg歐聯仲有機會出線架

我嚟講個笑話 曼聯有未來

見到曼聯4點場仲會睇咩

lin下下都自己死衝

連隊長帶領球隊作客全失3分

On撚79

痴線 真係球球自己推

臨尾仲想通渠？？

salzburg贏到利就出線
輸都有第三踢歐霸

好彩出左線

lin messi

Lin繼續推 推撚飽佢

垃圾lin隊長
帶撚起到隊波咩

廢Lin 臨尾想做英雄

直線推波

Lin同chong 死撚左去算

63值得上埋一隊跟操，但驚學壞腳
直接完約走人最好

Chong一味dup低頭鳩推

補3分鐘
成隊係出面猜足2分半鐘
燒味都唔玩下
So9訓左？

廢話
唔係出咗線咁樣出陣即炒啦on9

橫傳鳩推連

剪撚曬chong 把頭髮啦

比Lin做隊長真係onL9
究竟so9知唔知隊長係用黎做乜

話晒都佢契仔

佢都幾遠得架其實

係呢個寒冷嘅晚上, 帶俾哈薩克人民無限歡樂

曼聯

輸波

好在有呢個機會
證明levitt gomes greenwood以外
其他人都唔係路

美斯唔係死衝，lin就死充

小組賽出線為咗三十二強出局炸

對google隊都咁真係lan得

Sob食屎啦 教到班青訓輸緊都無火
求求其其踢就算 領隊到球員當自己球王

Levitt 可以上一隊啦，控制節奏來講好過而家一家嗰幾位

我真係諗唔到迷Lin呢條廢柴嘅人係咩心態

當自己牙花

有季初有機會踢就上腳自己扭
係搏表現唔係幫隊波
免費送俾祖記

Chong空曬都唔入

有咩好嬲
一早講過呢隊u23成班都都唔掂
得levitt我真係好撚鐘意
威爾斯古迪
之前個個吹奏天使牙莊
比起上幾代根本差好遠
有talent既都係晒u18

Levitt 可以上一隊啦，控制節奏來講好過而家一隊嗰幾位

一月試下買allen 恩薛尼啦

夏格維斯仲係咁好j

gomes 係咪真係有料 睇左佢咁多場 我有d保留

啱
前場班後生完全冇過過人
一撚定係so9呢條on9啲指示
搞撚到最後3分鐘都仲喺度猜

打Google隊都打成咁

同爛泥一樣for剪球王片既

Greenwood 除左埋門嗰腳 仲有好多野要進步

下半場一開波俾人㩒住黎打知咩科喇

肥安唔會放人

俾人捉晒路，永遠淨係推右邊

有D料既 起碼射罰球正路d 唔係下下落葉球

真
Laird都可以接受
加拿一般 走左都唔可惜
大家睇清楚邊d人先真正值得比機會
Chong lan la dllm

後備攻中:gomes
後備正前:greenwood
後備右閘:laird
正選中中:Levitt

所以仲要右翼防中攻中

U23踢到降班就知廢架啦，大家唔使太高期望

閪波有閪波運

成個Jon snow

介紹啲嚟聽下
剩係知有個夏天轉過嚟既法國新星，其他都唔知

蘭尼係佢親戚黎 中晒

有0.012就知成場波唔會有供應

有火既 最尾3分鐘應該斬落去壓住黎攻啦
仲慢慢猜 我係對面真係多謝你

佢踢中鋒
中間又兩三條友佔中
又冇波到腳
齋呢場嚟講唔覺佢有大問題

睇完呢班青訓， 覺得福已經超哂班

遠射幾得

佢打433先最好
佢打u18同23都會被屈身型

Godfather黎

好似無老過咁

事實福頭係勁，唔上腦既話

上幾代係咪J仔P仔？
btw古迪

仲有個ramazani 睇返佢控波過人認真ok

屌柒shaw

Levitt入得國家隊一定有料到
mctom傷咪比levitt踢下
laird gomes garner再比機會
麻煩祖記簽chong走唔該

咁冇啦 點升英超打

古迪 咁都幾廢咁

第一年勁到仆街

借出去好過跟一隊班垃圾啦

肥安都就比人逼走
一係簽埋佢過黎

次名出線

rice啦 唔慳得
再搶bruno

梳今場做咩撚
攻防都走咗入中間
成條邊線唔撚要

啲腳法 有啲似小豆feel

般奴續咗約
唔會平買到

Gomes打一隊係邊路拎波敢突破
今場反而一拎波就回後

之前吹到大一大嘅garner踢左幾場都無乜料到
今場個踢法不求有功但求無過
有啲位可以自己推一段就是旦比個波隊友又番番後
一係就回後

反而未聽過嘅右閘同另一個中場中都打得幾好

btw chong要去祖狗快撚啲躝
唔阻你發達

同感，Tuanzebe 唔好成日後防玩波都可以再畀機會

Bruno約已續，準備天價吧

右翼講左5年
近年右邊踢得最好都係mk仔

輸第二球明顯輸佢

法國個新星踢緊u18定u17
仲好細個

隊友勁既應該幾岩levitt感覺係卡神強化版
但呢隊青訓太撚廢了

掛住j仔

搵錯契哥先衰

其實蘇b點解會升加拿上一隊後備都唔升levitt

Gomes踢咗大半場左邊好撚慘
因為同佢夾個個係Shaw
完全幫唔到波

唔係廢chong第二球贏佢

下場贏咪得

今場戰犯肯撚定係chong
廢到癡線 祖記快簽啦
見佢啲頭髮已經想死

呢個睇完呢場有啲卻步
已經算多啲經驗都唔覺佢穩陣過班細

條友加左高價毀約金
一早又唔買

條友踢撚到成隊波d位亂哂

贏撚到咩

不嬲都話Chong 垃圾黎。

今長頭髮就剪撚左佢啦 阻止自己視線 又跑得唔舒服

成日都控失。

早走早著

garner都升到上一隊
留levitt係PL2係浪費人才
話晒人地已經威爾斯大國腳

講緊踢法
一腳波好準 傳送好好
但身型一撞就跌 活動範圍細 長期都係中圈個圓圈⭕️
但佢種踢法由u18開始已經好吸引到我

技術好好 但對球隊作用不咁囉

暑假人地喊埋準備走
木狗：不了

下埸出返一隊都咁就執柒左佢啦

一隊同u23一樣垃撚圾
下次直接用u18算

拜利復出之後t係第四中堅
宗師同Lin 1月麻煩執包袱

新上場嘅
levitt同laird可以踢住大後備先
其餘可以同chong打下飛機算

因為高美斯仲拉得邊過佢, 無空間做疊瓦
第2球輸反擊, 成班都企得太前, 回唔切防啦

其實點解唔學車將班青訓借晒出去浸
好過起一隊唔上唔落咁

落河唔係咁撚易傷真係唔洗用鐘屎

平時shaw都肯落底幫波
今日搞乜

12月要打9場賽事 唔知贏到幾場呢
so9應該1月就走

v92簽佢到依家應該未剪過髮

覺得好多借走都未夠班 本身u23已經打緊低一級聯賽，再借走主力咪又降

歐霸有冇分首次名出線

由今季初佢後備出黎係咁要波再上腳已經知唔掂
祖記拿拿臨簽左佢啦

Levitt細d掛 我都不解

傑長老選人真係有料到
痴撚線，幾時輪到ole教曼
躝啦 屌你老母

一隊都唔夠人用

肥普盡快上任好過啦

咪係
So9 out

佢同Gomes 做咗一次overlap就製造到機會俾chong
唔知點解做完一次之後就一係就cut in，一係就散步睇Gomes一挑二

盡快比chong同祖記簽約啦

用翻細緊好過啦
同鐘c續約又係on9

歐霸盃分組賽 曼聯作客1:2負於阿斯塔納

歐霸盃分組賽 曼聯作客1:2負於阿斯塔納。

2019-11-29 01:53:08

RTHK快撚到

仲覺得Shaw 係掂嘅根本係情意結來
自從第一次大傷完之後攻守都係後備料

邊撚個決定續宗師再放走史摩寧

如果俾so9教到季尾 應該都係依家第9/10左右，
季尾肥普大把球隊請啦 皇巴 是但一隊

Shaw係咪唔識overlap
對面laird都識
定ole個戰術係咁

所有難得人地仲係自由身就盡快簽左佢啦

so9囉

ole有戰術架咩
全部個人表演自由足球

1月帶埋lin同宗師躝

今個夏天啲轉會預算係咪俾人落左格
所有決定都錯晒

我諗到嘅原因就係因為得細緊有人肯接貨
Rojo jones 廢到冇人想要
但續約我真係不解

Agger 咁多年黎冇進步咁濟
攻守都廢
又懶又慢又易失位
得罪講句講得我都勁過佢

由ole上任都想做尻屎波啦，一上黎就踢落後備到借走。估唔到羅馬踢到咁勁
決心反ole

我寧願要傑斯啦
比佢執到占士levitt 上一隊

好似教咁耐 唔多覺有戰術

巴黎嗰場之後宗師就續約
開季冇耐就外借細緊

So9自己走啦屌
肯比肥普執下隊波都夠

波底差係死因
做乜都控一腳, 然後又拖到勁慢

踢修仔個陣既shaw 真係踢到成個evra咁
而家

80m射咗俾李斯特城買隻垃圾中堅

錫身先係死因

真係睇得出佢比d球員自己freestyle
踢左咁耐有冇人知佢踢乜戰術
傳控？又做唔到
9斬？該斬又唔斬
防反？又成日cup翻後
人地諾域治都知自己踢緊乜啦

Rojo係早一年續
宗師係巴黎個場之後就續

如果ole走 阿又炒愛美麗
曼聯可以諗諗佢
依家隊曼幾岩佢套戰術
但要換個防守教練比佢

吐左去邊

蘇sir 上任個輪連勝/不敗 鍾斯差唔多場場都係正選
冇記錯佢本身今年尾完約，所以個陣續又唔出奇

Now : 曼聯靠你架喇連加特

真係好撚醜

唔講以為肥普教到熱排緊第一

唔好咁多幻想佢同屌帥都係差唔多廢
雖然依家隊曼都冇乜資格話人廢
肥普

d人傷撚到咁，有咩戰術都踢唔出啦
頭三場full team個陣咪有少少逼搶睇到囉

迷連同唔follow朗隊

傷過一次就唔敢再搏

再d搵肥普黎啦

係得我曼會用高薪養咁多人

起碼愛美麗套進攻有費sir嘅味道
但係防守真係垃撚圾

真係咩 用三中堅諗住解放雙閘 踢到成碌柒咁

佢個4231好好j喎
兩邊不停打overlap出波 簡單直接又高效
係用番拿卡同奧燒之後打技術波先成碌柒

Az都輸波

J愛蛇

下埸都Az 不敗就首名

下場地win or 和
柏迪遜win會出線

阿狗屌哂鬼，點解會J架

人地紅左仲勁

阿狗之前冇拿卡同ozil個陣啲進攻係好睇喎
速率又高 輸緊個陣搶到對面痴左線
係拿卡出番黎先變閪波
防守就不嬲都閪

AZ臨尾追和出線，下場作客奧脫福爭首名

肥普今季教到熱狗低分過獌狗都走去J都算
仲有人衰到要J比阿狗屌到出血既愛美麗
反正SO9就是原罪

同我迷蘇有異曲同工之妙

愛狗都好迷

啱啱場練新仔放水波唔洗咁介懷啦

Borussia Dortmund are willing to listen to offers for Jadon Sancho this January after a breakdown in relationships. Sancho wants to leave, and the club want to sell. #mufc [Independent]

根本性問題，
就係由果件乜x野全英超最後生戰術大師
麥堅拿做核心嘅教練團出事
光頭佬只做溝通橋樑
卡叔無經驗唔知乜料
Sob 完全街埸式指揮，加 like 玩契仔

戰術只識433 防反，打人地兩閘身後波
仲要只靠個人能力，跑得贏就射門
俾人地包到，係唔識傳中

一係就玩單邊 人多overload
好似葉問上身死都要入人中路

d戰術完全忽略足球基本法則
拉邊拉空位one two

拿拿林炒晒 sob 加整個教練團
快手搵 dllm ，意大利佬執返掂個整體先

究竟係sob背後發功定佢係第二個Di Maria？

福仔發功

我曼專收麻煩友

朗隊去打比郡？

係呀

根本場場唔同陣式已經注定失敗

坐左幾耐

點解要過尼？

好彩睇完上半場瞓左

Sob唔係跟開青訓唔熟佢地好正常
尋晚雖然屌梳 但佢都差d有兩A
成埋青訓加連獨食到
仲有等波到 但一黎到反應又唔夠
有波係腳就自己硬推入去唔交波
防守仲以為T仔掂啦 睇睇下唔對版喎
一隊傷哂但青訓都靠唔住

早晨

Chong係咁大
2:0唔到即刻俾人追平
心理都有影響

琴晚場波當去左哈薩克踢表演賽算啦
有四個debutant
第一次代表一隊就作客-14度比賽 踢得柒都唔怪佢地既
Tuanzebe 真係可以出多啲 有麥圭lead住會進步快啲
Chong就躝啦

尋晚場波都預左輸啦出牛奶仔
好過阿班垃圾輸完一場又一場

到19歲技術仲係咁平庸其實無乜好期望

Bruno

2g2a

肥普有個毛病就係會死欖同狂買同鄉入隊波

聽呢度有人話佢唔係好勁.....屌你我地對哈薩克隊兩場成隊加埋都無2g2a

呢個禮拜歐戰得熱狗贏波

與其打得好撚好睇但係最後失分俾人笑到仆街
咁我寧願場場1:0有得J下

雖然對幼幼唔應該咁苛刻, 不過呢下真心頂唔順, 仲要由贏變輸

希望T仔生生性性 唔好再傷 跟下麥龜學野 咁就唔洗買中堅

忍唔住笑咗

Lin ig打千字文講自已好撚開心 達成咗由細到大嘅夢想

我唔否認佢係真曼 但真係好屎波

呢球仲要肥梳難得嘅overlap

細緊喺羅馬踢到風生水起

街場呀伯都入嘅波 踢曼聯嘅人入唔到

史摩寧做埋隊長

其實點解重有人對帶英超球隊帶到降班既領隊有信心佢會帶返曼聯向好
就因為佢係名宿？重用啲唔夠班青訓？

發覺so9係新一代樂觀sir 場場輸/和波都搵到野嚟happy

賣埋俾羅馬唔使返黎

Lin係勁d既

佢個反應係無預過有波會傳到比自己
完全無準備射門嘅動作
到個波碌到埋嚟再郁就炒波底

根本唔洗買麥龜......

你知唔知高普帶緬恩斯咩成績

az都自爆 踢副咁撚樣仲係排第一

真心呢批所謂後生好多根本唔夠班， 但蘇b 好似以為打機咁踢得多就會升能力值

所以今時今日曼排呢個位係應該既。

我覺得個別一兩個都ok
不過講到要用青訓做骨就真係難搞啲囉
就算得都唔係兩三年內成功嘅事
而家無咩可能再出到七小福呢種奇蹟
而且七小福都要有簡東拿堅尼呢類領袖帶住
呢隊曼聯邊度有領袖

daddy又贏

Lingard

琴日Lingard踢落個水準同D幼幼不相伯仲

迷lin禽日上水換左陣氣, 又要潛返落去

晴b

拎到波望都唔望就鳩衝鳩爆鳩射, 個人主義搏表現, 屌喇星根本就係u23踢法

睇完佢個ig張限動 好撚想嘔

快啦屌

解放辛祖 😠

技術就早早封頂
期望佢球商會高啦 原來一樣封左頂

我睇到你講咩限動都好撚想嘔

智商都係
0.012%

咩係限動

佢大灣區人

隊長

到我開了，咪同我搶

限時動態

好耐冇見雀屎上水了

我了

我